何栢良形容濕街市是計時炸彈 病毒或經硬幣或紙幣傳播

何栢良形容濕街市是計時炸彈 病毒或經硬幣或紙幣傳播
2020-08-05 HKT 13:27

"港大感染及傳染病中心總監何栢良在一個電台節目表示，世界各地不少新型肺炎確診群組均與濕街市有關，食環署管理的73個濕街市中，起碼有11個出現群組，形容濕街市是計時炸彈，擔心有超級群組爆發。"

"政府作為八達通的大股東，應該考慮在疫情期間，豁免商販的安裝費和月費，以鼓勵電子付費，以及解決找續的問題，否則病毒有機會透過硬幣或紙幣傳播。"

病毒有機會透過硬幣或紙幣傳播

港幣寶要來了

關月費事咩🤣😎😎😎